達朝福利真好啊！FIFA19 FUT所有球員數值為你一一公開！

Youtube:

Link:

多謝達哥

UT係用黎打電競
Pre-order既人3日前可以預先登入game買賣卡賺錢,

如果搶先一步已經知道晒所有卡既數值, 咁d人就可以針對某d卡做動作
特別針對果類卡賺錢, 而家大約都知道晒fifa19 絕大部份既球員數值同fifa18一模一樣咁濟

達哥頭先直播真係劇透晒, 你見EA咁急連reddit都封埋就知有幾大獲

真心講句, 而家知道fifa 19既人同fifa 18能力值一樣, 我已經唔想買game

唔多明，果條YouTube 片劇透左D 乜？
利申：冇玩過

其實會唔會係特登唔update 球員能力
等你班streamer 中伏

keep hype，到真正發售之前都要 keep 住有人討論先谷到個銷量，而家 EA 每日公布 TOP 100 既二十名就係咁解，而家一下子畀達哥爆咗好多出來，咪打亂晒 EA 既部署囉

段片有爆到？睇唔到既

Full version BAN左

不過CAP晒D數值

yeah,終於可以睇大J打fifa

似係香港無fifa streamer 多過大J

睇笑波子玩都好

佢玩遊戲都好快上手

系

youtube/twtich 係兩個市場
香港得達哥一個twitcher係有番 d view

睇左牙達十幾年
呢次真係撐唔落...

我都係牙達500人睇到依家

好心痛

仲有toyz

咪撚玩啦拎D小學雞UTUBE吧出黎講
睇果班唔係小學雞就垃圾 比D咁既垃圾生存到

toyz 唔係香港market啦

我30尾都睇笑波子

驚你三十尾睇得劣質YOUTUBER多 睇唔真

其實你都幾慘 個個post都扮假膠
係咪現實都係咁 比人黑個d黎?

請善用起底
假膠

我開頭都當佢係假膠現實無人理個類
點知其他巴打話佢原來做左hater瘋狂狙擊好耐
不過班波台癲狗係咁架喇

真係撐唔落
好彩早幾個月已經轉左睇大j

樓主講得好

樓主迷達第一人

波子都好睇

垃圾 唔守規則仲係度串

Lihkg三大偉人
連尼帝
達太祖
黃教主

ut呢d出錢就可以勁既game都拎黎打電競

Ching 講得好！

如果你知我係邊個，一定唔敢串我......

樓豬智力三十尾

達哥個whatsapp group點睇今次件事

恥笑緊

你智力30頭

要比EA封殺了

達哥返唔到香港了

有排都唔洗出差

無聲既

比EA封殺緊

你最愛達哥